父親因使用YUU應用程式被毆打

警察於12日以傷害罪嫌疑，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。
根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親使用「Mee」應用程式懲罰黃店。不過從早上就出門的父親卻使用了YUU應用程式，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

[/quote]
估唔到個黃店懲罰祭搞到咁樣

M！E！E！

應該係
「一想到他那麼早出去到底用了什麼APP，就惱火的不得了。」

去食野攞MEE 獎賞爽夾快！

幫推

幫手推

M!E!E! 憑良心消費爽夾快

第2張圖係邊度?

日日食美食廣場

第二同第三幅圖應該係同一個地方

好撚正！！！
磨牙

要等其他人幫手諗曬成首

笑咗

香港應該俾公安拉咗，檢察官加刑加到飽

想知mee個app邊度download?

太少宣傳

Details乜都無

身邊啲人個個都唔知

好似未出到，太急

要等其他人幫手 隨便諗！ 便諗

推！
要等手足幫手隨便諗！便諗！

已經有

[MEE主題曲] MEE！

可以做宣傳口號

手足做乜咁衝動？

未有 app 得 IG punish_xi
同 tg

M!E!E!

又係呢篇潮文

佢篇文打警視廳露左底

M姨姨？

Sor鳩左

推

多謝意見

更正：父親因用錯YUU應用程式被毆打

警察於12日以傷害罪嫌疑，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。
根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親使用「Mee」應用程式懲罰黃店。不過從早上就出門的父親卻使用了YUU應用程式，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底用了什麼app，就惱火的不得了。」

警方表示，今後類似這種由於親子間理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

[/quote]

更正：父親因用錯YUU應用程式被毆打

警察於26日以傷害罪嫌疑，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。
由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親使用「Mee」應用程式懲罰黃店。
不過從早上就出門的父親卻使用了YUU應用程式，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底用了什麼app，就惱火的不得了。」

警方表示，今後類似這種由於親子間理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

[/quote]

少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

睇到呢句笑左

M~E~E~

見到你

屌你，以為有新潮文睇

給我打 往死裏打！

隻app會唔會opensource

露底了 五毛狗

往死裡打

毛EE好好記

hahah

M E E !

會唔會有人齋睇題題架

造謠？香港警察拉左人？

Push

諗起Taylor Swift 2019年嗰首《Me!》

警視廳?

M! E! E!
懲罰裝修獎賞爽夾快！

要做愛搵Carrie Lam 爽夾快

絕對g持要搞大佢
但係要幫推都至少整左個app出黎啦好嗎

不過唔緊要 照推先因為你地已經好努力

唔好再用yuu啦

用mee啦
盡情使用我啦

邊個再推 就係mee支持者

反中亂港mee會員

跑呀跑

up

惱火得不得了

G持

齊集MEE分
勁吸引
其實使乜撚